#[blog](http://www.cotizarsoat.co/)#
Slo imagen lo que podra hacer con el dinero extra de su poltica que de lo contrario ira a los residuos. T podras:

- Invertir en acciones, bonos o una cuenta de mercado de dinero para dejar a sus nietos para que la suma crecer con el tiempo y puede ayudarles a financiar su educacin universitaria.
- Usted podra tomar unas vacaciones o un crucero para los jubilados para que pueda relajarse y mezclarse con los dems.
- Si usted tiene una condicin de salud, podra usar el acuerdo para comprar un artculo para hacer su vida ms fcil. Por ejemplo, si tiene problemas para permanecer de pie o caminar durante largos perodos de tiempo, podra usar una parte de su dinero para comprar una silla motorizada. Este es el tipo de artculo que podra haber estado fi [blog](http://www.cotizarsoat.co/) nancieramente fuera de su alcance de lo contrario."